有冇好睇既書/劇/紀錄片推介

有冇一啲有意義/可以增值自己/有深度既書/劇/紀錄片推介？

最近有套美劇 Chernobyl 講Chernobyl核災 十分好睇

好問題STAR-923

Pish
一d關於歷史、科學既書都好

《最美的國文課：唐詩》
作者：夏昆

《靈界的科學》
作者：李嗣涔

負皮死全家

細讀吓中論

加個密先，費事俾人秋後算帳

多謝咁多位回覆～大家分享時不妨簡單講吓本書/套劇係關於d咩
想睇《人類這個不良品》好似係講人類構造既bug?